究竟點解大陸d女團選秀節目咁多tb

前9有3個tb
之前火箭少女又係有Tb
利申 尊重其他人既性取向或者衣著打扮
但tb同女團真係好唔夾
我冇見過一隊日韓女團係有tb

印度仔條女

佢係偏男仔頭
但未去到tb

f(x) Amber

有無全tb女團

你去搵下大陸男團 睇落去差唔多
應該滿足到你

大陸男團就似女人

第一點解會係呢條臭雞

上官喜愛

仲有條女叫秦牛正威